我有中国护照，你有吗？

閱

这张图是《愿荣光归香港》国语版 (Guruni gisuni "Elden Hongkongde Bikini")的视频截图，把自己的中国护照放在电脑屏幕面前拍摄。